【求助】CORSAIR iCUE

跪地求助
用開CORSAIR 鍵盤~之前裝左iCUE 但突然無法UPDATE到最新版本
然後諗住刪左佢再裝個新版本
跟住裝新版本個陣就唔比我裝 話我已經有舊版本係到
咁我之後就去CORSAIR 官網搵解決方法

跟住佢做左3次都仲係裝唔到 請問有無巴打可以幫幫手